周星馳而家個樣老到

老樣有咩問題？你打算40歲就死？
利申：唔係因為周星馳先咁講

支那 雖然佢以前嗰啲套套都好經典……

得喇 知你冇機會老喇

55歲成個阿伯

其他係好事，40歲人咩都玩夠啦

人地有用腦，你有用？

有用過你

因為佢老咗

三句加埋完全九唔搭八
學識詞句組織去學串人啦

咁我打既時候又無考慮弱智人士理唔理解到既

星仔的作品，往事只能回味

你都四張啦

岸撚鳩講一講星爺個樣老都要比人屌

5張幾野唔撚話佢老唔通話佢青春常駐咩

好心up i love星星

周星星

好波

55似七十幾

2個月前啦

佢唔keep呀嘛，你望下大把阿叔55歲都呢款樣啦

子華仲老過佢